寘Airpod Max出街會唔會溝能死女???

富豪象徵

貼牌B仔野黎

回帶30年，著 Air Max 係咪身入像徵？

我都睇錯